[緊急]而家中共好有可能喺聽日自製恐怖襲擊，然後嫁禍比我地

好多人仲未知大獲

要盡快做澄清同防守行動

上twitter 記者會澄清咩都要

要響定雷先

仲有，邊個仲提咩燒山，好大機會係鬼

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

又話核爆都唔割?

Push 已po FB、Twitter，大家快澄清打定預防針

搞燒山果個話要無差別殺人
你話割唔割?

核爆炸自己友你話割唔割
即係有人喺前線調轉槍頭 向自己友方向dum汽油彈

要早過聽日澄清

我不嬲支持要劃清界線同好多行為割蓆
係咁多人on撚99講乜撚核爆都唔割

我想如果你真係認同核爆都唔割，就即係任何情況任何手段你都唔會阻止

推

嫁禍到咩？你估CIA流㗎？

大佬
美國過緊個act
依家係911黎多單911?
弱智都知唔係示威者做啦係嘛?
無差別殺人同殺popo2個層次
唔好拉埋黎講

根本一定係中共做既

會分化 不過要有交戰守則就真

大家都推上，幫人打定預防針先

一定係中共做，黎阻止法案，唔係點會係呢d時間彈出黎